{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161247?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 장호탑펜션"
    },
    "text": "地中海の光の美しい長虎の海を抱いた長虎塔ペンションは、入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご利用の場合、炭とグリルセットを1セット20,000ウォンでご利用いただけます。 追加で炭や人数を要請されても追加費用はありません。 屋外共用バーベキュー場は入室後から夕方10時までご利用いただけます。 屋上メゾネットタイプの客室では電気グリルを10,000ウォンで借りることができ、このグリルは401号から404号の客室でのみ使用でき、当日現地でお支払いいただく必要があります。 幼児は1人に10,000ウォンの追加費用を支払わなければなりません。 （7歳以下の場合は無料です。 ）客室情報には、ビームプロジェクターが利用できる301号から304号までの客室が含まれています。 インターネットは無料で提供されており、ペットはペンションに入室したり同行したりすることはできません。 その他の施設としては、駐車場、無料消火器、火災感知器、煙感知器があります。 夏期(7月1日から8月31日まで)には屋外子供プールを運営し、利用可能な時間は入室後から午後8時までです。 服装には制限がありません。 最終的に入室は午後3時で退室は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "長虎塔ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "長虎塔ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルセットを1セット20,000ウォンでご利用いただけます。追加で炭や人数を要請されても追加費用はありません。屋外共用バーベキュー場は入室後から夕方10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋上メゾネットタイプの客室では電気グリルの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、屋上メゾネットタイプの客室では電気グリルを10,000ウォンで借りることができます。ただし、このグリルは401号から404号の客室でのみ使用でき、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "幼児は1人に10,000ウォンの追加費用を支払わなければなりません（7歳以下の場合は無料です）"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクターが利用できる客室はありますか？",
            "answer": "はい、ビームプロジェクターが利用できる客室は301号から304号までの客室です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンションに入室したり同行したりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場やセキュリティについて教えてください。",
            "answer": "駐車場、無料消火器、火災感知器、煙感知器があります。"
        },
        {
            "question": "夏期には子供プールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏期（7月1日から8月31日まで）には屋外子供プールを運営しており、利用可能な時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの最終時間は何時ですか？",
            "answer": "最終的なチェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 534
    }
}